tg 足球組隊

開番球場，但無咩朋友踢波
希望組d人約下友賽or圍內踢

咩水平？ 我地黑狗足球部約唔撚到對手

由零開始組人，答你唔到

波齡5年 但近7-8年都冇踢過ok?

點玩法

新手可以？邊區踢多？

約下人踢or買場圍內自己踢

可以，邊區未決定，仲起緊頭

個個話自己係新手，跟著出到黎個個都係球王黎

同考試無溫書一樣

Join,我之前都搞過，幾好玩

lm 想join

歡迎

標題漏左月經？

日經

下星期四有第一場